{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "\u012erenginys jau sukonfig\u016bruotas"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "pin": "PIN kodas"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "activate_eco_mode_with_duration": {
            "fields": {
                "accesspoint_id": {
                    "name": "Prieigos ta\u0161ko ID"
                },
                "duration": {
                    "description": "Eko re\u017eimo trukm\u0117 minut\u0117mis.",
                    "name": "Trukm\u0117"
                }
            },
            "name": "\u012ejunkite eko re\u017eim\u0105 su trukme"
        },
        "activate_eco_mode_with_period": {
            "fields": {
                "endtime": {
                    "description": "Laikas, kai eko re\u017eimas tur\u0117t\u0173 b\u016bti automati\u0161kai i\u0161jungtas.",
                    "name": "Pabaigos laikas"
                }
            },
            "name": "Suaktyvinti eko daugiau su laikotarpiu"
        },
        "activate_vacation": {
            "description": "\u012ejungia atostog\u0173 re\u017eim\u0105 iki nurodyto laiko.",
            "fields": {
                "endtime": {
                    "description": "Laikas, kai atostog\u0173 re\u017eimas tur\u0117t\u0173 b\u016bti automati\u0161kai i\u0161jungtas."
                },
                "temperature": {
                    "description": "Nustatyta temperat\u016bra atostog\u0173 re\u017eimu.",
                    "name": "Temperat\u016bra"
                }
            },
            "name": "Suaktyvinkite atostogas"
        },
        "deactivate_eco_mode": {
            "description": "I\u0161 karto i\u0161jungia ekologin\u012f re\u017eim\u0105."
        },
        "set_active_climate_profile": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Subjektas"
                }
            },
            "name": "Nustatykite aktyv\u0173 klimato profil\u012f"
        }
    }
}