{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Nem lehet csatlakozni az Eight Sleep felh\u0151h\u00f6z: {error}"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nem lehet csatlakozni az Eight Sleep felh\u0151h\u00f6z: {error}"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "heat_set": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a f\u0171t\u00e9si/h\u0171t\u00e9si szintet az eight sleep sz\u00e1m\u00e1ra.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "A f\u0171t\u00e9s/h\u0171t\u00e9s id\u0151tartama a c\u00e9lszintre m\u00e1sodpercben.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                },
                "target": {
                    "description": "C\u00e9lzott h\u0171t\u00e9si/f\u0171t\u00e9si szint -100 \u00e9s 100 k\u00f6z\u00f6tt.",
                    "name": "C\u00e9l"
                }
            },
            "name": "F\u0171t\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}